Apple 為 App Store 新界西推出四個廣告

iOS 11 更新後多了不同特別功能，這些不同功能相信大家都經已使用過。但你可能最缺少認識的就是 iOS 11 中的 App Store 了，不難發現 App Store 的改變跟過去相比的改變更為大，甚至 Apple 這次就單單為了 App Store 重點推出了四個不同廣告，以簡單介紹一下 App Store 的改變跟過往的不同。

由於這次 App Store 的更新中，由介面主題到內容顯示方式，都較過往的不同。特別在於主要劃分為 Today、遊戲、應用程式的選項，告別了過往的精選項目、類別及排行榜。這次四條廣告擁有分別有 1 段長 38 秒，3 段長 15 秒，全都是在介紹新 App Store 的介面，及 App Store 當中的精彩內容，主要圍繞著尋找藝術文化 App、購物 App、遊戲 App，多項不同應用程式。相信這次新的 App Store 界面到來，一眾用家亦要重新適應了。

新界西

卑個新界西呃左入嚟

仲諗緊關新界西咩事....

新乜嘢界西啊

𠝹撚咗你個閪

新界面呀

+1

入到黎先知中伏

標題黨

屌 哂左我成分鐘

你個西錯左呀！

屌

其實係界面定係介面

更新左app store勁撚難用唔方便

西你老母

高質

因為新界西一帶，通勤時經常塞車；AppStore 內容可滿足生果用家需要 📲

未入黎已經估到你打錯字

原來是underwear

好多新界西人入咗黎

新界西自爆post

屌你

十年深耕
新西希望
周永bob

bam

新界面

新介面

以為新界西開app store 分店

你老味.

新界東有無份